[經典服魔獸] Classic PVP server 伊弗斯 部落方公會

借朋友AC

Hello 大家好,

呢個係我地喺魔獸世界經典版PVP伺服器部落方準備開嘅公會 大家可作參考 選擇

所有細項喺呢篇巴哈文章有指出

(註: 此公會非全部連登會員, 混合台港澳三地玩家)

如果要加入連登公會, 可加入其他POST有TG GROUP, 聽聞有會員會開全連登仔嘅公會

以上係小弟代公會會長借ACCOUNT發文

如果有意思加入可以JOIN巴哈文章裡面既DISCORD LINK, THANKS.

經典服推推推
612, 721, 811

燒兄
我同個fd準備返去玩

想回鍋，但有冇試玩？

廿呢前

咁之後點數制佢點計？

果時淨係玩台服...

點解我朋友登入揀ser唔同我既，上圖係我朋友，下圖係我

美服台服

用咩語言?

部落

有冇人收工約定時間一齊升下lv?

我得6 lv 一齊重新開始練都得

樓主個mk妹h漫幾時更 等左半年